又到四月一號 難收的覆水

rip

別

玻璃 碎過了又碎 心底醉過了 又醉

❤️

如果真的太好

如錯看了都好

願意今生約定
他生再擁抱